女神陳嘉靖不願招男友，唔願做人了

招sugar daddy

dear jane?

就算招男友 都冇你份啦

可能有呢
唔怕老實講
小‘弟都幾靚仔
又係幾資深fans

睇錯做陳嘉倩

Metoo

其實佢咁樣做都幾核突
講唔招咪得囉
乜野食唔食得呀 扮可愛？